尋晚MAMA宣佈2018年搞泡菜Produce48都冇人講？

Mnet Officially Announces New Program “Produce 48”
J. K November 29, 2017

Following the surprising reveal of a teaser for “Produce 48” at the 2017 Mnet Asian Music Awards (MAMA) in Japan, the network has shared some more information about what we can expect from the program.

A dramatic teaser clip for “Produce 48” was shown during the award ceremony, and it features the merging of the logos for Mnet’s survival show “Produce 101” and the Japanese girl group AKB48. It then announces that something is “coming soon” in 2018.

韓國48出現了

死韓狗

睇怕隊嘢兩面不討好

48 fans 表示唔撚睇泡菜48

48飯+泡菜撚表示唔睇好
48班mb 肯定追唔上101嘅訓練強度
韓妹又唔慣48嘅模式

不過都係睇下點搞先
應該係將泡菜練習生apply落48制度到？（eg 公演 分隊 總選）

琴晚akb 排埋人地d 新團Pristin Weki Meki 跳舞都爭幾皮 根本唔應該同台
影衰晒人地Kpop 訓練制模式
Idol school 個9條蛋散都跳得好過akb

Akb48個制度係好
但希望唔好行日系打扮 好騎尼

似係